Kohto korra pärrast ollid koko tulnud
Kohtowannem: Tõnno Kirschmann
abbimees: Prits Seilmann
abbimees: Hans Lintberg
Kohto asjo ei olnud selletada
Kohtowannem: Tönno Kirschman XXX
abbimees: Prits Seilman XXX
abbimees: Hans Lintberg XXX
Kirjutaja: H Aunberg [allkiri]
